# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# 
# Translators:
# Li Liu <liu431@indiana.edu>, 2015
# RERBIN MA, 2022-2023
# Mew X <imewx@qq.com>, 2016
# 朱仁杰 <johnson19960308@gmail.com>, 2016
# 白夜咲雪, 2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: calibre-plugins\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-15 16:27-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-19 23:00+0000\n"
"Last-Translator: RERBIN MA, 2022-2023\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://app.transifex.com/calibre/calibre-plugins/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:48
msgid "UI plugin to concatenate multiple epubs into one."
msgstr "将多个epub合并为一个的UI插件。"

#: config.py:51
msgid "Anthology"
msgstr "选集"

#: config.py:141
msgid "Basic"
msgstr "基本的"

#: config.py:144
msgid "Columns"
msgstr "栏目"

#: config.py:189
msgid "These settings control the basic features of the plugin."
msgstr "这些设置控制插件的基本功能。"

#: config.py:194
msgid ""
"If both 'Insert Table of Contents entry' and 'Copy Table of Contents entries'\n"
"are unchecked, there will be no Table of Contents in merged books."
msgstr ""

#: config.py:196
msgid "Insert Table of Contents entry for each title?"
msgstr "为每个标题生成一个目录项？"

#: config.py:197
msgid ""
"If set, a new TOC entry will be made for each title and\n"
"it's existing TOC nested underneath it."
msgstr "如果设置了，将为每个标题创建一个新的目录条目，并且其下面嵌套现有的目录。"

#: config.py:202
msgid "Copy Table of Contents entries from each title?"
msgstr "从每个标题复制目录条目？"

#: config.py:203
msgid "If set, the original TOC entries will be included the new epub."
msgstr "如果设置，原始目录条目将包含在新的epub中。"

#: config.py:217
msgid "Skip when there is only one TOC entry?"
msgstr ""

#: config.py:218
msgid ""
"If set, the original TOC entries for each book will only be included\n"
"if there's more than TOC entry one in that book."
msgstr ""

#: config.py:230
msgid "Flatten Table of Contents?"
msgstr "展开目录"

#: config.py:231
msgid "Remove nesting and make TOC all on one level."
msgstr "删除嵌套并使目录全部在一个级别上。"

#: config.py:235
msgid "Include Books' Comments?"
msgstr "包含书籍评论？"

#: config.py:236
msgid ""
"Include all the merged books' comments in the new book's comments.\n"
"Default is a list of included titles only."
msgstr "在新书注释中包含所有合并的书籍的注释。默认仅包含标题列表。"

#: config.py:241
msgid "Keep UnMerge Metadata?"
msgstr "是否保留取消合并元数据？"

#: config.py:242
msgid ""
"If set, a copy of the original metadata for each merged book will\n"
"be included, allowing for UnMerge.  This includes your calibre custom\n"
"columns.  Leave off if you plan to distribute the epub to others."
msgstr ""

#: config.py:248
msgid "Restore Selection?"
msgstr ""

#: config.py:249
msgid ""
"If set, the plugin will select the same books again after starting\n"
"the merge.  Default behavior is to select the new merge book."
msgstr ""

#: config.py:261
msgid "Add tags to merged books:"
msgstr "给合并的书籍添加标记："

#: config.py:265
msgid "Tags you enter here will be added to all new merged books"
msgstr "您在此处输入的标记将添加到所有新的合并的书籍中"

#: config.py:270
msgid "Merged Book Word:"
msgstr "合并书籍的词数"

#: config.py:274
msgid ""
"Word use to describe merged books in default title and summary.\n"
"For people who don't like the word Anthology."
msgstr ""

#: config.py:283
msgid ""
"These controls aren't plugin settings as such, but convenience buttons for "
"setting Keyboard shortcuts and getting all the EpubMerge confirmation "
"dialogs back again."
msgstr "这些控件本身不是插件设置，而是用于设置键盘快捷键和再次返回所有EpubMerge确认对话框的便捷按钮。"

#: config.py:288
msgid "Keyboard shortcuts..."
msgstr "快捷键..……"

#: config.py:289
msgid "Edit the keyboard shortcuts associated with this plugin"
msgstr "编辑与此插件关联的键盘快捷键"

#: config.py:293
msgid "Reset disabled &confirmation dialogs"
msgstr "重置禁用的确认对话框（&C）"

#: config.py:294
msgid "Reset all show me again dialogs for the EpubMerge plugin"
msgstr "重置EpubMerge插件的所有“再次显示”对话框"

#: config.py:298
msgid "View library preferences..."
msgstr "查看书库首选项..."

#: config.py:299
msgid "View data stored in the library database for this plugin"
msgstr "查看存储在书库数据库中的此插件的数据"

#: config.py:314
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: config.py:315
msgid "Confirmation dialogs have all been reset"
msgstr "确认对话框已全部重置"

#: config.py:331
msgid "Take value from first source book"
msgstr "从第一本源书籍中获取价值"

#: config.py:332
msgid "Take value from last source book"
msgstr "从最后一本源书籍中获取价值"

#: config.py:333
msgid "Add values from all source books"
msgstr "添加所有源书籍中的值"

#: config.py:334
msgid "Average value from ALL source books"
msgstr "所有源书籍的平均值"

#: config.py:335
msgid "Average value from source books with values"
msgstr "具有值的源书籍的平均值"

#: config.py:336
msgid "True if true on all source books (and)"
msgstr ""

#: config.py:337
msgid "True if true on any source books (or)"
msgstr ""

#: config.py:338
msgid "Take newest value from source books"
msgstr "从源书籍中获取最新值"

#: config.py:339
msgid "Take oldest value from source books"
msgstr "从源书籍中获取最旧的值"

#: config.py:340
msgid "Include values from all source books"
msgstr "包含所有源书籍中的值"

#: config.py:341
msgid "Concatenate values from all source books"
msgstr "链接所有源书籍中的值"

#: config.py:342
msgid "Set to current time when created"
msgstr "创建时设置为当前时间"

#: config.py:355
msgid "Standard Columns:"
msgstr "标准栏目："

#: config.py:360
msgid "Take Series from first book"
msgstr "从第一本书中获取丛书信息"

#: config.py:361
msgid ""
"If set, the Series name and index from the first book will be set on the "
"merged book."
msgstr ""

#: config.py:366
msgid "Custom Columns:"
msgstr "自定义栏目:"

#: config.py:369
msgid ""
"If you have custom columns defined, they will be listed below.  Choose how "
"you would like these columns handled."
msgstr "如果您定义了自定义栏目，它们将在下面列出。选择处理这些栏目的方式。"

#: config.py:395
msgid "Set this %s column on new merged books..."
msgstr ""

#: config.py:410
msgid "How this column will be populated by default."
msgstr "默认情况下如何填充此列。"

#: dialogs.py:46 dialogs.py:70
msgid "Starting..."
msgstr "开始……"

#: dialogs.py:47 dialogs.py:71
msgid "Working"
msgstr "运行中"

#: dialogs.py:48 dialogs.py:72
msgid "Completed so far"
msgstr "目前已完成"

#: dialogs.py:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: dialogs.py:116
msgid "Starting Merge..."
msgstr "开始合并..."

#: dialogs.py:172
msgid "Move selected books up the list"
msgstr "在列表中上移所选书籍"

#: dialogs.py:177
msgid "Remove selected books from the list"
msgstr "从列表中删除所选书籍"

#: dialogs.py:182
msgid "Move selected books down the list"
msgstr "在列表中下移所选书籍"

#: dialogs.py:221
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: dialogs.py:221
msgid "Series"
msgstr "丛书"

#: dialogs.py:221
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: dialogs.py:271
msgid "Are you sure you want to remove this book from the list?"
msgstr "你确认要从列表中删除这本书吗？"

#: dialogs.py:273
msgid "Are you sure you want to remove the selected %d books from the list?"
msgstr "你确认要冲列表中删除选中的 %d 书籍吗？"

#: dialogs.py:346
msgid "UnMerge Epub"
msgstr "分拆 Epub"

#: dialogs.py:353
msgid "Apply to all EPUBs?"
msgstr "应用到所有EPUB?"

#: dialogs.py:354
msgid "Apply the same action to the rest of the EPUBs after this."
msgstr "在此之后，对其余EPUB应用相同的操作。"

#: dialogs.py:358
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: dialogs.py:362
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: dialogs.py:365
msgid "Discard"
msgstr "丢弃"

#: epubmerge_plugin.py:63 epubmerge_plugin.py:546 epubmerge_plugin.py:562
#: epubmerge_plugin.py:673
msgid "EpubMerge"
msgstr "Epub合并"

#: epubmerge_plugin.py:64
msgid "Merge multiple EPUBs into one in a new book."
msgstr "将多个EPUB合并为一本新书."

#: epubmerge_plugin.py:114 epubmerge_plugin.py:115
msgid "&Merge Epubs"
msgstr "合并Epub(&M)"

#: epubmerge_plugin.py:118 epubmerge_plugin.py:119
msgid "&UnMerge Epubs"
msgstr "拆分Epub(&U)"

#: epubmerge_plugin.py:128
msgid "&Configure Plugin"
msgstr "设置插件(&C)"

#: epubmerge_plugin.py:130 epubmerge_plugin.py:131
msgid "Configure EpubMerge"
msgstr "配置Epub合并"

#: epubmerge_plugin.py:186
msgid "Cannot UnMerge Non-Epubs"
msgstr "无法取消合并非Epub文件"

#: epubmerge_plugin.py:187 epubmerge_plugin.py:198
msgid ""
"To UnMerge the source must be Epub(s) created by EpubMerge with Keep UnMerge"
" Metadata enabled."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:197
msgid "No UnMerge data found"
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:214
msgid ""
"You already have a book <i>%s</i> by <i>%s</i>.  You may Add a new book of "
"the same title, Overwrite the Epub in the existing book, or Discard this "
"Epub."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:217
msgid ""
"You already have more than one book <i>%s</i> by <i>%s</i>.  You may Add a "
"new book of the same title, or Discard this Epub."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:257 epubmerge_plugin.py:289
msgid "Cannot Merge Epubs"
msgstr "无法合并Epub文件"

#: epubmerge_plugin.py:258
msgid "Less than 2 books selected."
msgstr "选择的书籍少于两本."

#: epubmerge_plugin.py:278
msgid "Collecting EPUBs for merger..."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:279
msgid "Get EPUBs for merge"
msgstr "获取用于合并的EPUB"

#: epubmerge_plugin.py:280
msgid "EPUBs collected"
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:290
msgid "%s books failed."
msgstr "%s 本书失败."

#: epubmerge_plugin.py:295
msgid "Order EPUBs to Merge"
msgstr "排序要合并的EPUB"

#: epubmerge_plugin.py:362 epubmerge_plugin.py:581
msgid "%s by %s"
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:366
msgid "%s containing:"
msgstr "%s 包含:"

#: epubmerge_plugin.py:541
msgid ""
"The book for the new Merged EPUB has been created and default metadata filled in.\n"
"\n"
"However, the EPUB will *not* be created until after you've reviewed, edited, and closed the metadata dialog that follows."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:557
msgid ""
"EpubMerge will be done in a Background job.  The merged EPUB will not appear in the Library until finished.\n"
"\n"
"You are merging %s EPUBs totaling %s."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:570
msgid "Merging %s EPUBs..."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:613
msgid "EpubMerge: %s"
msgstr "Epub合并: %s"

#: epubmerge_plugin.py:624
msgid "Starting EpubMerge"
msgstr "开始Epub合并"

#: epubmerge_plugin.py:632 epubmerge_plugin.py:638
msgid "Remove Failed Anthology Book?"
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:639
msgid ""
"EpubMerge failed, no new EPUB was created; see the background job details "
"for any error messages."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:640
msgid "Do you want to delete the empty book EpubMerge created?"
msgstr "是否要删除EpubMerge创建的空书？"

#: epubmerge_plugin.py:641
msgid "Click '<b>Yes</b>' to remove empty book from Libary,"
msgstr "单击“<b>是</b>”从书库中删除空书，"

#: epubmerge_plugin.py:642
msgid "Click '<b>No</b>' to leave it in Library."
msgstr "单击 '<b>否</b>'将其留在书库中."

#: epubmerge_plugin.py:650
msgid ""
"Merge finished, output in:\n"
"%s"
msgstr "合并完成, 输出文件位于:\n%s"

#: epubmerge_plugin.py:662
msgid "Finished merging %s EPUBs."
msgstr "完成合并 %s 本EPUB."

#: epubmerge_plugin.py:670
msgid ""
"EpubMerge has finished. The new EPUB has been added to the book previously "
"created."
msgstr ""

#: epubmerge_plugin.py:684 epubmerge_plugin.py:685 epubmerge_plugin.py:686
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: epubmerge_plugin.py:727
msgid "%s by %s doesn't have an EPUB."
msgstr ""
